{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000101",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 플러스 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは20:00から可能です。- チェックアウトは11:00までです。 - 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室は入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生します。 - 払い戻し及びキャンセルは規定に基づき処理され、退室時間を超過する場合、追加料金が発生することがあります。 - 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 - 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 - 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻しができません。 - 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 - 夜間は騒音を控え、過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能です。 - 客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 - 入室およびご利用についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルは規定に基づき処理され、退室時間を超過する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音について教えてください。",
            "answer": "夜間は騒音を控え、過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物破損や盗難についてどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物破損や盗難時には刑事処罰を受ける可能性があります。"
        },
        {
            "question": "入室およびご利用についてのご案内はありますか？",
            "answer": "入室およびご利用についてのご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 481
    }
}